柯文哲看韓國瑜：自從有韓後 台灣進入「極端政治」

柯文哲看韓國瑜：自從有韓後 台灣進入「極端政治」

高雄市長韓國瑜預定六月一日出席由「韓粉」在總統府前舉辦的選前造勢大會，台北市長柯文哲今(28)日評論「自從有韓國瑜之後，我都開始覺得我們台灣進入『極端政治』」。

媒體問柯文哲「最新民調出爐，如果民進黨派賴清德參選，你會吸走他四成選票，你是他的剋星？」柯文哲回答「這叫每一樣都是動態的」，他隨後轉向提到韓國瑜「自從有韓國瑜之後，我都開始覺得我們台灣進入極端政治」。

柯文哲說「天氣上有極端氣候，政治上也已經進入極端政治」，「我最近在演講提到，地震、颱風、白蟻，造成台灣的淺碟政治、淺碟經濟、淺碟文化，後來又加上網路興起，本
來就很淺碟的文化，加上網路推波助瀾，就變得流動性很大」。

對於傳出韓國瑜市政府一度「卡柯」不讓雄中校長出席他的演講場合，媒體問「你跟韓國瑜的交情跟以前一樣好嗎」？柯文哲回答「常常是這樣啦，也沒有什麼不好，我覺得常常
朋友是『政治是一時的，朋友是永久的』，很多事情當時看，覺得天崩地裂，但事過境遷，又雲淡風輕了」。

柯文哲說「後來發現我才59歲，心態已經快100歲了，就是我對世俗的一切，都不太在意。但我常說，我當過17年台大外科加護病房主任，這對我的性格影響很大」。

媒體問「所以這場選舉不會影響到你們倆的感情」？柯文哲說「不會啦，其實我對每個人，就是看一看，我很不喜歡的人，嘴巴罵一罵、碎碎念碎碎念，念完以後也還好啦」。

投個淨係識吹水嘅鄉下佬做市長

得阿伯係咁嫁咋 大把人好記仇

而且阿伯太聰明

慘得過有班高B韓粉支持

以 柯文哲 的才幹
必能扶助 蔡英文
成就台灣進入國際舞台

如果 柯 加入 蔡 內閣
就是台灣國民之福

蔡想獨但柯想維持現狀
你想蔡請柯入內閣都真係幾難
我寧願柯盡力發展好台北
等台灣人見到佢幾有遠見
再推佢出黎選總統都未遲